嗨嗨，小百合靚靚話好耐冇見喇

係咪好掛住佢

左面完爆

頭髮仔開始長喇

你打錯幫你更正

佢對眼撚有咁大咩

好鍾意依個頭

一向都咁大架啦

好耐冇用prettyful依個字喇

狗保贏幾條街喎

都唔知咩人黎 早知crop走佢

OMG prettyful 靚靚

已射

im very thanks u

幾多球丫

射哂2球睪丸出黎

咁鹽濕架 俾初瓏baby知佢嬲嬲豬架

初瓏慣左佢老公係咁

有d懷念依個頭

你快d改名叫朴初瓏老公啦

冇人冇人冇人成日都冇人冇人冇人